政府：網上傳政府大樓由駐港部隊站崗 全屬不實傳言

特區政府發言人澄清，對於有網上平台指「從今天開始，中聯辦中環大樓，外交部特派員駐港公署，特首辦公樓，立法會辦公樓，均改由駐港部隊戰士站崗」，全屬不實傳言，絕無此事。

唔洗解釋, 清楚了

正苦講嘢同蕭生一樣要掉轉嚟諗